---
title: Pelatihan Wiki untuk penggunaan dana dan aktivitas IMDLN
date: 2012-01-26
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![200px-Januari_26_2012_IMDLN_pelatihan_wiki.JPG](/uploads/200px-Januari_26_2012_IMDLN_pelatihan_wiki.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pelatihan Wiki untuk penggunaan dana dan aktivitas IMDLN 

**Lokasi** : Sekretariat IMDLN 

**Alamat** : Jl Cempaka No.4 Poltangan Area Pasar Minggu Jakarta Selatan 

**Jam** : 11.00 - 17.00 WIB 

**Hadir** :
* [Hendra Prastiawan](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hendra_Prastiawan)
* [Moraldo H. Siagian](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Moraldo_H._Siagian)
* Adiani
* [Elisabet](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Elisabet)
* [Katarina Toja](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Katarina_Toja)

**Ringkasan** 
* Pelatihan Wiki untuk Laporan Penggunaan Dana dan aktivitas untuk proyek IMDLN
